好撚悶丫，c朗咁早拎左意甲，無得反朗

反朗之路好難行

祖拎意甲唔計

咁早歐聯出局，冇得迷朗

全世界都想同阿朗合作